工程撚 認真兩電一鐵有咩咁好？

兩電一鐵起薪唔高，兩萬頭，又無得點發圍，但身邊工程JJ個個都以兩電一鐵做目標，想問public utility 有咩咁好

入電 日日開冷氣唔洗錢 入鐵搭車唔洗錢 如果冇左依2樣得番2萬頭只係正常工一份

人工 福利 晉升前景 穩定性 地位 等等黎講係工程界最好

做上家 相對舒服 褔利好 明確career path仲唔夠？

有得擇邊個會想出去sub con做e&m

地鐵做五年考到牌上 E 40k
出邊十年都未考到牌，就算考到都係 30k

EMSD係咪衰過兩電一鐵

你year1？n展有發圍呢樣野？

細電/it最top 5%可能得

諗太多啦你

睇起薪既話你去做狗仲高啦

入職低價，但考到牌 60k

相對福利好似差啲
不過都算安樂窩既

professional grade 福利唔同一般公務員喎

係呀 兩萬頭咁少 你有本事搵四萬就唔會開呢個post啦

咁樓主覺得工程做邊先最好？

所以做AA

你有佢grad e offer? 唔知價都accept?

mtr 6-8年內就M10, 5x k

m10 5xk 未計housing

麻麻地 依d大公司好撚多老屎忽唔撚做野叫你做
人工加幅其實麻麻地 好多師兄一腳踢都係好少錢
升職又有排到你
瘋狂開夜不再話下 唔撈既話出到去又冇人要
真係做死一世

其實出邊人工唔差 我由20k上到 35k （一年
唔好貪個小小野啦

咩公司

包左